鍾生真係好想紅,搵一堆打手上黎宣傳

藍絲KOL100

陰公仲成堆post幾百正評,唔知幾多係買既呢

藍絲， 律無視
條大j on9仲話人地同佢拍片唔係藍
係tvb 贊助節目又唔見佢講

陪生陪訓又要扮有愛，鏡頭前點扮都無用
出街派利是做show唔多人理已經閪面
同阿作兩個都係搏紅on9仔

雞仔係咁上下
兩隻藍狗 狗咬狗

誰？

佢搞派禮物就係想賺人氣
而家咪啱哂佢 有條on9送上門
又有可能兩條友夾定 最後林作又可以sell到保險上位

我都係咁話
根本係扯貓尾大龍鳳黎
隔離post話林作識何家啲公子
何家公子又同鐘培生fd底
擺明夾晒口供搶fo

我仲紅啦
要紅有幾難

之前林寶果單又係on99 唔知以為唔洗人地賠